我真係覺得好頹

人究竟係咪真係咁現實?
畫說加入左隊業餘球隊兩年，上年都好地地算係隊入面入得最多波既人
但今年成隊波踢得好爛，冇乜波入
到完季whatapp入面d 隊員就話重組隊伍群組，之後各至各離群 ，好啦我心諗應該會加我啦，點知過幾日係個fd口中知道自己唔會加自己 我都廢時問個fd點解，佢同我都好尷尬
我唔明點解一班人由細踢到大，組波之後去比賽，一句都唔講咩事就踢左我出去
我自問係唔識講野，唔識搞隊入面既氣氛，相反有d屎波既人緣好又可以繼續留返係隊入面踢，最重要係d垃圾admin我真係唔明你地憑乜野去決定每個人既去或留?係咪每個地方都有小圈子政治?你地憑乜野去決定人既價值?點解要拎走我鐘意做既野?
我想知點解呀仆街!!!
我好想踢波呀山西教練

好基本啫

何謂基本?

香港做咩都搞埋堆唔係靠實力咪咩都死
唔想下一代都比人埋沒就好移民

我真係唔識埋堆，一諗到要埋堆講埋哂d平時唔會自己講既野就想嘔 有冇巴打教下我既人生應該要點做?好迷茫，利申真廢青真毒

移民

冇錢

做技工行技術移民

淨係連登已經有小圈子啦

我都唔知點解自己既人生會咁差，我仲未諗到有咩方法可以改變自己。。。永遠都係我去望人，d人眼尾都唔會望多我半眼，好抑鬱。。。